到底係近71定64 呢排班五毛多到痴撚線

屌你老母真係痴撚線

大時大節跑下數交貨啫

可想而知到71 64正日會幾恐怖

建議開翻個慶祝64大屠殺集會

可能唔關呢兩日事，而係有更大件事呢

呢幾日真係多到癲, 有D一起底仲要係精神分裂

cc台依家都撐中國人柯潔啦, 成千個正評

要搵食冇計